[突發] 拜仁慕尼黑球員被發現使用禁藥

屌 好撚高質

又回帶

德國除疤膏

慕尼黑製造，非常有效，效果出眾

多謝

同一個Post 年年都有既

今次連國家都MATCH埋

次次輸波都有

唔好笑疤狗啦

入黎波台就係為左睇呢幅圖

美斯年年都帶領疤塞恥辱性出局
雖敗猶榮都做唔撚到